今日大埔班後生…

鬥志高昂，眼神堅定

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行